[不推文回覆]Unsubscribe咗男人EEETV...

由你哋朗誦比賽追到依家 都有一年了
雖然依家每星期啲片感覺為出而出 但我都有睇晒
今次件事 真係有啲失望

每嗰星期三晚最期待都係睇男人EEETV

男人EEETV第10堂啦喂

屌你男人EEETV真係笑到我仆街

Man仔知我今年考DSE 特登幫我問題目 好感動

Man仔終於有收入T.T

今晚熊仔頭同埋Man仔都好感性

原來李萬Gay同柔柔係朋友嚟

今日無得睇Man仔 哭了

g持肩

雖然無小美咁癲成日想打手post
但以前真係好鐘意睇你哋

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

陰公呀

樓豬有冇唔開心？
見到自己睇開既YouTuber
原來同自己所想既好大出入

4個月前smith有條片 佢喺擂台上面捱打 以為佢哋深黃 估唔到。。

Simth都仲好確實話自己係黃
李萬璣er完都講唔出口
其實機會就畀咗
但佢哋啲公關仲可以做得咁差
睇咗成年都好難幫得落手

唉 好慘
我都unsub左 不過係好順手個種
其實巴打你處境同好朋友絕交無分別

我個陣unsub陳怡都係，我心諗點解條仆街唔一早表明自己咩立場
要拍咁多生活感情野引所有豬仔落搭

我地班subscribers後尾仲要憎到佢仆街
巴打你當有我呢啲以前陳怡subscriber墊下底

我都係好早有追佢地黎睇
因為佢地d片好正氣
例如完左講d反思 其實都有文有路我好buy
同埋都叫本土野
雖然有排d片既質素差左 但都係佢fans黎
但我已經unsubscribe左
淨係針對個咩萬機
我信厚唇個係好人 覺得佢係語重心詳既人

所以un咗 失望

真係好鐘意佢哋
初初佢哋紅 畀我感覺佢哋好有熱誠 好想做好Youtube 好想拍啲好笑嘅片畀觀眾睇

大家都係同一處境。。

但其實係要多啲人un先有用 好似嗰個咩达哥一樣
但 又唔想太多post推佢哋 有都推吓啲行動post